警察vetting等call區

4月大招完vetting 有無人收到call入5月班

簽約
25/4 41人
7/5 68人
8/5 22人

有人唔做，做狗